「聽到BuliBuli好困擾」 日本超商貼公告勸大便小聲一點

「聽到BuliBuli好困擾」 日超商貼公告勸大便小聲一點

現在「解放」太大聲也不行？日本連鎖超商「Daily Yamazaki」大阪的一間分店中，有網友拍下廁所中的告示，竟然是希望客人大號的時候小聲一點，還用狀聲詞清楚描述「排放」過程的聲音，幽默的公告引發討論。

「Daily Yamazaki」是日本的老字號便利商店，店內也多半有提供廁所，不過日本人非常重視如廁的禮貌和隱私，甚至有會放音樂馬桶，用來掩蓋上廁所的聲音。日前有網友在大阪的一間分店中發現這個公告。先是在最上面用紅色字寫出大大的「拜託了」，再加上兩個誠懇的土下座小人，請求的事項竟是希望店內上廁所的客人大便時可以小聲一點。

公告內容寫說，最近收到投訴，有些客人在使用廁所時，「大便的發出的噪音，造成其他客人購物時的困擾」。另外還生動的描述便便的聲音，「如果聽到ブリブリ（BuliBuli）的聲音，會造成正在購物的客人留下不愉快的消費經驗。」

最後又再度誠意十足的說，「在大便的時候呢，希望大家可以協助配合，把『BuliBuli』的聲音用小一點的好了呢。」爆笑的公告引起網友討論，有人說「這真的太難了啦，哪有辦法控制啊」、「不過在購物的時候聽到這種聲音真的有點囧」、「光從聲音就覺得好臭！」

係公司廁所成日聽到人柯屎柯到好似俾人屌屎眼咁呻吟

睇怕要學某藥廠嘅乳酸菌膠囊廣告，標語大書：「增強『痾』力！」

又幾好笑 又好慘

其實音樂馬桶都唔夠大聲

用左都無咩用

日本有d廁所可以播沖廁聲蓋住爆石聲
果時係咁禁黎玩

bubugi

BuliBuli係咪蠟筆小新咁款

pipapapapababa

屌 笑左出黎，加個post有聲

不理不理左衞門

Chakalakalaka

但勁急屎去痾就一定係咁喎聲音方面好難控制

多數有聲係腸胃唔多好, 柯爛屎先會bulibuli
警棍屎得清脆既落水聲